想問下有咩付費既高質手機Game

見到Limbo Apps Store賣7蚊
想試下
想問下除左Limbo仲有咩Game值得買黎玩？

呢三隻特價中
極好玩
Mika Mobile既game全部係良心之作

Limbo係好好玩既
好多物理動作謎題
但故事較短

Mini Metro

守塔建議玩。
kingdom rush系列。一定上癮
暫時出到第三集

有無可以兩個人或多個人可以同時玩既game?

怪物彈珠

模擬樂園。48蚊個隻